好興奮，女神話好期待聽晚去酒店

只是抽插佢的不是我

是我